大家緊記要有長期戰準備，面對中共政權，唔通你有諗過兩個月收佢皮？

最近成日見到有人散播不成功主義，我想問下大家係咪 too simple sometimes naive?
咁大個港共同中共政府，你地諗住搞兩個月遊行，十幾廿次包圍衝擊佢就會gg?
一開始就應該預左係長期戰，唔會咁順利，反而係之前既兩個月唔知港共痴左邊條線係咁柒令到大家慣左太順利就真。
係，港豬係好善忘，拖得耐可能會無左件事，咁我地咪keep 住做野令佢地無得忘記囉，文宣不停出，和理非不停遊行集會，勇武伺機出動
一句到尾 Brothers hiking, everyone do their own job

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行